尖沙咀IT時裝店Man S丶Stanley Ho以權謀私，兩人私相授授

我fd之前響呢間黑鋪做,佢上司早上個月比人放左佢D野上連登，呢條廢柴為左自保同要交代比佢D老頂呀姐，問都冇問過就攞咗我個fd嚟祭旗表面話要精簡人手而炒我fd，但係又不斷請人！仲要請親都係D大波後生既中共人客人唔知嘅話應該會以為自己入咗羅湖城！為左令我fd比人屈得有價值，唯有代佢真post一次拉我fd臨走既時候仲係鋪頭既whatsapp group度語重心長咁留下一段肺腑之言，希望佢嗰兩個廢柴上司可以醒覺及早回頭啦

講完成堆野俾人踢走埋？

個女巫婆出名心胸狹窄，講完佢自己閃人好過俾人踢啦

黃綠醫生係咩

IT不嬲出哂名閪架啦
諗唔明點解仲有人肯做

話說佢間鋪有個同事仔十隻手指甲都係黑色既，肓既一睇就知係灰甲，需知道灰甲係會傳染嘅！但係呢位同事仔聲稱自己已經睇過醫生👨‍⚕️醫生話係唔會傳染，但係又唔知道係乜嘢病先至令佢啲手腳咁樣喎🤷🏿🤷🏿

咁都幾仆街

有冇多D野爆

幫手推下

尖沙咀好似有兩間大IT?

佢間鋪D衰野爆到2020都數唔哂

樓主好mean

話説早幾個月前出面有示威活動初期，佢地個女主管有朝早無端端打比幾位同事，聲稱驚活動影響而冇車搭所以叫咗架的士車埋佢哋一齊返工！咁呢個女主管本身係住深水埗嘅，車埋另外兩位同住喺深水埗嘅同事都好合理！但最詭異係另外一個同事住黃大仙都特登去車埋佢！所有同事上咗車之後先知道原來載佢哋個的士司機係呢位女主管既老公！同事到最後都安全返到公司，而女主管亦都順理成章去clain返的士錢入公司數！最詭異嘅係張的士單據無端端有一項係收隧道附加費$100乜原來深水埗同尖沙咀中間係要經過隧道既？慘得過呢位女主管嘅上司又肯比佢claim 呢筆錢！完全明白晒！私相授受就係咁解

新港中心定海港城 IT

G51新港

It不了

大IT 職員係咪串D，有時入到去係眼超超，又冇服務

無辨法！🤷🏻‍♂️有啲咩既主管就會有乜嘢嘅下屬

仲有之前因為尖沙咀都有唔少遊行，有時會影響到營業時間堤早閂門，果兩個藍色主管不但對運動漠不關心，仲成日怪責遊行影響佢哋生意，之所以個男主管咪諗到為免同事因為罷工影響交通返唔到工，走去話租公司附近三星酒店比同事住等冇藉口返唔到工！

呢位女主管經常話自己大公無私，其實佢已經出哂名最偏私係佢只要係奉承佢既人，無論經常曠工又好，經常遲到都好，佢都可以若無其事比佢地過骨，皆因呢個巫婆自恃係鋪頭裡面權力最大既人！佢曾經同新入職同事講過，如果肯埋佢堆既話，就算做錯咩事都有能力保到佢地相反唔肯埋堆個D...下塲唔使講都知會係點啦！

原來呢啲垃圾膠層真係邊度都有

IT 本身都係mk sales 多啦屌

其實垃圾同廢柴都唔得緊要，最慘係心腸歹毒！又話說每逢有員工辭職HR呢個部門都會call該員工上office做一次exit interview 了解下員工點解辭職然後可能安排去其他舖頭做，呢個巫婆曾經打上HR同部門主管講該辭職嘅同事壞話，不斷叫唔好再用佢！可憐嗰個員工只係喺鋪頭曾經同呢個巫婆頂撞過，本身冇犯過任何大錯，咁都要俾人打爛個飯碗，真係鄧佢可憐🥺

利申：到最後HR都有邀請該同事去第間舖做，但最後該同事都選擇放棄唔做，巫婆奸計計定冇得逞之後曾經流傳一段對話，就係問呢個巫婆係咪痴撚線，從來未試過會有一個主管打電話上去咁樣講人哋嘅壞話

是咪太古細it

Brother 你真條quit得快好世界！早幾個月前D濕鳩高層已經強迫成間鋪D員工一定要做好綱店生意，規定每人一定要開到三單，資深同事就話有熟客姐，比較新既同事仔邊會有熟客？最戇鳩嘅係連做收銀既員工都被迫一定要開單！D同事仔日日俾人強迫之下唯有自己暗荷包上網買囉！真係要貼錢打工仲有個男主管變態到要D員工上wechat或IG做宣傳send比口D親朋戚友，然後規定每位員工都要cap 5幅圖比佢睇證明係有做宣傳嘅點解佢哋會咁緊張網店生意？咪就係因為網店條數做得越高高層分incentive 就越多囉！

搵好多架 咁串

二隻都係深藍，有咩會諗唔出啫

點解IT D PO永遠推唔郁
係咪上次我爆個單唔夠震撼

同埋好心咪亂搵人祭旗
PO就我出嘅，搵個九唔撚答八嘅人雞咗就算
STANLEY MAN姐你咪繼續MON PO囉

send呢個post去IT 啦

推高網店生意唔係應該搞digital media咩？霉到sell原本係實體店買嘢嘅人去網店買？個腦裝屎架？不過算啦，呢啲時裝店同專櫃都愈嚟愈唔好做架喇，長遠都係online retail

Brother你好叻丫👏比你講中哂！根本呢間公司個網店系統廢到無倫，一張單裡面有幾件貨都要喺唔同嘅地方去配貨，變咗要分別包裝同埋分幾個包裹去寄真係戇鳩到冇朋友！仲要係因為迫啲人開網店單，同事已經唔想自己暗錢出嚟買，就唯有幫客上網買，根本件貨就係自己間鋪頭都有，變相公司無拿拿要比錢順豐䁠睇黎D高層個腦唔係裝屎，係佢地覺得公司賺得太多要散甘D出去啫

講到識得攀附關係你真係唔夠呢間鋪入面有個鞋部既肥婆勁呢個肥婆職位係鞋部既ASU，本身響細it調黎無幾個月,佢外表完完全全係一個大媽外型，能夠調到黎大I樓主都覺得係一個奇蹟可能呢個肥大媽自知自己所欠缺嘅條件，所以佢一調過嚟時嘅立場就好明確，就係要向巫婆埋堆！到後期埋堆成功咯，依家可以要風得風要雨得雨！

人形豬

又要幫公司宣傳網店，做埋寫字樓個份！仲要逼你自己拎錢要出來買，開唔到單就要炒！包裝完啲貨仲要幫公司寄，但又唔計你salesman，包完幾十件貨但一蚊都無

家陣好多呢啲大媽請左黎做阿頭

呢隻豬只不過係擁有一條𡃁管鞋部既阿頭，不過其實佢一調到過黎巳經野心勃勃，所以先要不段擦個女主管鞋，跟住做咗主管自己人之後就不斷打毒針！你哋有冇聽過鞋如果返新貨，呢貨要keep三日唔好比熟客買丫？呢貨只可以留比外來嘅散客入嚟買真係痴撚線，原來IT老闆啲錢多到咁！買盆貨係入嚟擺display唔俾人買嘅！慘得過佢上司又會幫鞋部呢隻豬🐷抵制唔比其他同事做生意噃

呢隻因為自己本身無熟客又唔抵得有熟客既同事賣哂佢D鞋，先唯有出呢D陰招囉！已經成功左啦，因為其他同事為咗唔想得失自己啲熟客，所以一出新款鞋都願意放棄自己saleman入比呢個肥婆都要幫客人買到！

其實幾多錢隧道費都唔係一個問題！重點係個老公車老婆返工都要收隧道費？

最搞笑既係，自從個次巫婆claim 完的士錢，之後嘅日子就唔俾同事返工claim的士錢 但明明其他group可以因為個排社會活動非常頻密

根本上成間公司大部份sales 都好有問題
老點D Partime 幫佢哋散貨 攞貨
行開行埋見到你有跟緊客
就叫你去幫手散貨 我幫你睇住個客
實質上就係搶咗單生意去跑數
佢哋班友根本就當 partime 係佢條𡃁 係咁老點人
其實就係一個低級 sales
以我所知大部份 part time 都係學生
都幾肯定佢哋畢業出嚟 一定高人工過班 MK 仔 sales

點都唔夠呢個女巫婆仆街
身為一個主管經常借D以閃左唔知去邊
日撚日都話自己好L忙乜Q都唔做
逢親有咩事跟進要做就掂一掂然後劈底當自己有做過
編個更期大半個月先編得出
仲要同事仔request一日假要好似藝契弟咁
差D要舔埋佢腳趾先肯比放
而佢自己同佢D親信當然唔使講啦
私底下一早夾晒可以放邊日假
日日聽佢開briefing好撚似聽軍訓甘
講嘢長戲噚氣仲好撚煩
食飯行tea唔打咭鍾意行幾耐都冇人管到
最主要係同林鄭一樣咁霸道
以為自己可以隻手遮天

Lm

屌佢老母 有咩特別事講番1:15開撚到3:30先出Floor啊

周不時聽到啲人講IT專養廢柴原來係真嘅
樓主個fd仲響嗰間黑鋪做嘅時候
成日行入鞋倉攞貨會經過經理房
周不時都會見到幾個男經理坐響度你眼望我眼
完全同愛回家入面既IT部幾個毒男一樣
佢哋實質有咩工作做我個fd做咗成年都唔知道
只知道見親佢哋全部都係Hea坐響經理房
我估佢哋嘅工作應該就係專度屎橋然後叫下屬執行啦
其實你哋咁緊張網店啲生意想分錢
日日咁得閒最應該孭番O2O target 啦

話時話樓主都好羨慕呢幾條廢柴日日Hea住做就收幾皮野人工，有啲乜嘢要做都有下屬代勞！IT出塲刊都可以搵下屬代筆然後當係自己寫嘅咁嘅工真係可以去邊度搵，比我打死都唔走啦

讀書嗰時做過同集團旗下e字頭鋪頭
搶單，水貨單入曬自己名，話我新仔唔可以收銀又入自己名
呢啲都算

有次個阿姐揸key遲到
我入到鋪打卡先佢屌尻我話我未換好衫做咩打卡
佢自己就打卡先就得
後尾知道原來佢係某高屬條女(個高層喺TB嚟）

反正我本來報ft實際喺當暑期工做，臨走上面大粒嘢嚟見我問我點解唔做，就順便爆咗佢鑊勁

班撚樣 每做一單 O2O 就有$20分 不過我之前見到佢哋都係叫啲PT 幫佢執 之後就入自己 班經理就當自己係土皇帝

推

大IT有$50單丫
呢條巫婆個時週圍講話唔稀罕做呢D錢
口裡説不但其實身體最誠實
爭住甘落手落腳搵貨pack貨
到後期o2o cut 哂 incentive之後
佢就開始扮盲俠咩都睇唔到囉
一於卸得就缷 何況而家網點仲鬼死咁多單
佢真係睬你都戇鳩啦

呢位女巫婆我都聽聞過,佢經常性標榜自己對事唔對人,事實係相反,最慘係佢旗下d猛將都係擦鞋上位 ,完全不是做事,位位都揸流攤,長期扮忙,真的不知忙什麼,報告又搵人做,又唔識計數,只會搵人幫手,每次都只會說忙忙什麼？？？？忙是因為女巫婆能力不足,做不到宥

想請問 樓主
可以經咩途徑同你報料

因為8掛聽番黎
之前大IT入面有個資深員工係咁叫人投資呃左好多同事
我諗果度都10-20萬 可能唔只呢個數
所以見到咁岩有Post講開IT 就問一問

直接係度爆料啦

g持

罢撚買IT

推到上熱門 利申 以前staff 堆八婆終於有報應

垃圾19公司
制度=形同虛設
只係小員工要守
大粒就有特權
乜9policy去到最尾都係爛尾

無生意只會屌前線小員工唔做野
啲19經理主管為左敷衍上面就叫同事做埋啲19推廣，大概同上面巴打講嘅嘢差唔多啦
反而唔去屌上面班垃圾marketing同buy
做到個brand image 愈來愈cheap

利伸做過
睇住愈做愈衰
無水貨客一早執9左

G51 舊員工路過

經過間舖成日都無客
點生存

呢幾年好靠水貨撐住間垃圾公司咋

請大媽係咪準備同中国接軌

快點

有無聽過有生意都唔比做？就係為左抵制有好多熟客既同事唔比佢地賣哂D貨呢條女巫直頭當正自己係林奠一樣

有hot items一定上頭keep起 下面嗰啲咪賣啲籮底橙囉

係咪細it?大i無乜聽過
有無多啲分享下

唔識但幫推

話説上文提及其中一個灰甲仔係巫婆個親信之一，呢條灰甲仔岩岩入識既第一個月已經即刻請左半個月假，前前後後做左大概一個半月巫婆就提議比佢提早過試用期!。點解要咁急比佢個試用期？咪就係因轉季換uniform 咯！如果唔俾佢提早過probation，係絕對幫唔到佢呃公司錢攞呢套U既

佢兩個有一手架？使唔使咁錫住呀？

可能巫婆日日都會幫灰甲舔手指醫番好佢

巴打剝花生🥜之餘都要關心下政事

點解冇咗大媽張相

可能太影響市容比admin刪左！樓主都唔想🤷🏿🤷🏿

咁嘅大媽款真係uniqlo都唔收

細個係金百利果間番過 啲人走得好快

頂住先

個巫婆就不嬲錫自己人既，特別男仔.. 個灰甲仔本身就中立啲既 最後另一面啲人開始走曬 佢就埋堆囉 利申前員工

cls 完全講出我心聲 聽佢briefing好似聽軍訓咁撚樣 心情唔好就樣樣都睇唔順眼 搵野鬧鳩你

樓主相信上述主角一定會週圍不斷澄清自己點樣比人誣蔑，一定會話俾人陷害同無中生有！但需知道空穴來風未必無因，正如黑警做完啲衰嘢會不斷開記者招待會澄清話自己係無辜俾人陷害一樣！樓主相信呢個世界係有公義嘅，黑警做過啲陰質事自然會有報應！所有人亦都要為自己曾經做過嘅衰嘢附上責任！

成件事冇前冇後 你個fd又唔講
打得出咁長篇大論一係煩膠 一係傻仔
依家做咩都要FC
I.T垃圾係人都知
朋友4位數做office 之前都係因為各管理層都係刷鞋上而走

又一城準備一月中開返
大細IT又忙緊搬返啲貨返去
唔驚啲玻璃又爛過咩

做過 識呢2個人，仆街到極點

條肥閪好撚似串同成日搶鳩人單，連賣袋都關佢事，話係accessorise 要比返佢跟，on9到

標題入面令一男主角咸濕何係一名食家，佢專食公司D女，無論前任定係現任都係！正所謂有食唔食就罪大惡極！呢啲係真正嘅係公司食響公司柯囉⋯⋯

呢間之前返過pt 個manager 廢撚到喊

巫婆都響又一城做過，個度啲人一知道佢要調鋪，簡直想擺番十圍慶祝個度喲staff自從無人打壓佢地之後，連升職都快過人呢

咸濕何職級比巫婆高幾級，但唔知點解響其他同事仔眼中巫婆先至係最大最惡既，因為唔止一次見到巫婆喝咸濕何，講嘢仲大聲個佢，所有主意完全係巫婆話事咁濟！不過咸濕何真係好吹🉐️既，見佢每日返工開始就捉住唔同既人吹水直至收工！正宗係’行行企企，吹水到尾‘吖

唔通因為巫婆Man係最高話事人所以有厚待唔使開單，唔使跑數？🤔🤔但點解其他鋪shop manager都要跑數？但巫婆可以豁免嘅

咁公器私用，係咪專食北姑，請咁多普通話人

次次見到啲我見猶憐嘅大陸妹喊幾喊就收哂皮

而家成間舖大部份國產佳麗喔😘😘